FB page香港on9協會連過街老鼠鴻福郎都抄

呢個係30分鐘前香港on9協會 Hong Kong On9 Association 出既post
大家可以睇下右上角圈住個位

呢個係過街老鼠鴻福郎2016年5月26既post

鴻福郎原post

係佢搞點解要遮自己原本個水印
我唔明

傻強佢傻架

咩啊同一個人黎

如可分身飾演自己

佢同垃圾鴻狗係同一team人架傻鳩

蓋清帶領波台手足踏入炒車既思考領域

好柒 以為自己發現新大陸

屌 撚知咩

笑死 佢仲要扮無野以為我地唔知佢柒左

樓豬 我係你就趁早潛

柒下又未洗死既

影撚衰波台

泰王系時候要退下來了= =

退完都未撚到你上位

惱羞成怒

發現新大陸

push

25

香港on9 改左logo 拿?

㭍味濃

🤦🏿‍♀️

又推
25

推錯Sor9

泰王回撚晒塘🤦

要退下來了

樓主自爆

樓豬快d加入

ALL 25

柒味特濃

唔好俾佢停

又推

死巴狗咪再推啦

ok吾推

爐石抄魔獸

哇屌 多謝樓豬話我知
我依家就去舉報佢抄野

gun

每日一推

吾係25

孔明抄諸葛亮橋

唔好推

屌你我都覺得柒ＬＯＬ。。。。

ｂｔｗ多謝你本來想抱打不平的原意。

吾推喇毛主席

成班25又推post

吹牙

樓主喺個on9計分表攞到幾多分

笑

推咩推

你個名

懲罰你劇透

推唔推得返上熱門?

泰王放榜派左邊間？

同我同一間牙
不過係個第三志願

Full mark

你係滿分再加多100

屌梨牙
唔好侮辱on9仔 on9都係人 佢呢

阿帽快d死返入狗竇
我掩護你

原來樓主咁撚柒

但係佢老母唔肉酸

來來去去得佢自己一條友下話
如果一team人搞，都咁廢，除非成班弱能人士

講還講唔好講老母

回錯sor9

all 25

話唔話你爆閘好?

52

好

肉酸老母

all 肉酸 25

柒撚到

推錯牙orz

放過樓主 唔好再推錯post啦🙇

有新post就推新post喇

Hi

每日一25

傻閪

屌

因為俾人告囉

疤狗25名單
1.radiohead

25

2.samper

迷泰王黨名單

主席
Radiohead

會員
1. Sergi_Samper
2. 耿鬼
3. 肉酸老母

犬隻
1. 帽

自己加名
迷樓主令波台無分你我

ＬＯＬ仲推緊ＬＯＬ

多謝你地。ＬＯＬ

ＢＴＷ，我好Ｑ鍾意ＲＨ！最鍾意Hail to the Thief！

自己抄自己係犯法架

[OKNOTOK] Radiohead討論區 (1)

入嚟留個名一齊9up啦

及早加入可以成為高級會然

咪就係 回錯都唔洗死嘅

冇人撐樓主？？

邊個仲推?

泰王呢幾日忙住搞重讀小六
唔開膠po住

泰王咁可愛都要重讀

渠弱智牙

渠入吾刀第一志願嘛

All 25

why still no sun po？

同緊華拉提飲茶

靜啦

早晨一推

🤦🏻‍♂️

❤️

下午又一推

❤❤

Gay?

你就gay

早晨

原來你係gay

u too

下午麼麼推

你地果邊狗竇多唔多基佬

成班mk點會有gay佬

岩呀
星期六日個個出晒街媾女

樓豬開台未 fuck

泰皇離棄我地了

系
心碎了

禾巧雙xin牙

泰王=拉奧拿

我=尼馬老豆

賣我地未來核心
可恥

你=大雄老母

不了
me=AG

泰王失左蹤 好擔心

🍉

巴迷軟禁奏王

hi

shuuuuuuu

今日一小推

仲推緊

泰王潛左水
屁馬要離隊
生存冇晒意義了

琴晚有上水阻我10連

who ar 咁衰

Thai king

泰王有回我post
J左

關唔關我事?

樓主7到

吾好再推啦:(

秦王開台冇人支持

屁馬離隊先
定係泰王有新po先？

奶奶嚟先

你地推完未

未！

樓主係on9

泰王開左2個膠po
但係屁馬重未離隊
迷泰黨又贏一仗

迷泰never die

回錯sor9
估唔到你會黎創意台呢啲無聊嘅地方搵人吹水

迷泰=必勝

珍

ho ball ching

肉酸

果陣柒味 同iron man1 伏筆一撚樣

泰王又唔見左人

同緊古天奴玩遊戲

我 立即 屌你老母

泰王明明就係去左動物節度食女女

泰王有矛玩cosplay入去

有
佢cos樑仔

秦仔

串我泰 未死過？

ho ball

Who

唔係你

唔撚識

我泰刀吾sick就走啦

正皮咗

g持

Me2

屌你個名咩事呀on9仔

屌你老母呀
抄鳩我泰b個名

始皇帝先冇咁on9 ，一早就係呢個名

你就on9

你睇下你number先啦
新會然

所以話反泰滴刀是弱智

We泰回錯嘅時間佢刀未幼稚園畢業牙

反泰=反ag=低汁

環保推

馬口至

邊撚位呀你

Ho ball

躝

鴻福郎咪Ｏｎ９協會會長ｌｏｒ

比則新聞大家睇︰

樓豬弱智

鴻福郎可唔可以讓個會長俾樓豬做

屁馬宣布留隊！

吾系佢黎咩？

唔係都係條智障咩？

米單單打打好喎

all in 佢離隊了

咁你就咪撚quote啦傻仔

樓主工場開ot?
咁耐都唔覆

Miss泰王

躝啦 吾歡迎反泰牙

好似好多手腳係到喎

佢幾時比碌鳩樓主含？

突發

迷泰黨秘密集會